曾蔭權終極脫罪

坐咗幾多個月冤獄

推佢出嚟做臨時大總統

可以做返Sir Donald

沉冤得雪

Donald Tsang: hi I am Donald
Donald Trump: hi I am Donald

唔係689話事即刻無事

好在香港仲有清官

陣間連曾生都出埋嚟講嘢
想請問現任特首失蹤咗幾多日

又唔洗咁崇拜佢
佢只不過係相對上好啲姐
如果佢今日做CE，咪又係會推送中，咪又係會開槍
幻想唔同人做CE就會有改變真係太天真

佢係香港現時為止最好嘅特首

不在港，歐遊OMG

好掛住曾sir

最大教訓：未卸任前，唔好同富商交往

...

拖住唔找支共啲單對香港嚟講已經係最好
不過就係因為咁而落台後俾人清算

有500水一日比番佢

唔知堅定流啦
好多人都話佢幫香港頂咗好多嘢

唔好貪小便宜

唔使搣柴

我個人記性都okay 佢係一個仆街

香港人唔配有曾生

雙非 港珠澳 皇后碼頭 菜園村 十大產孽

快手去英國養老啦

佢只係多做多錯，少做少錯，唔做唔錯咋
唔係佢停咗居屋咁多年，推高樓價造成斷層，依家啲什麼剛性需求會咁高? 啲房屋供應追極都追唔返?

幾條控罪都無曬？

係。咪亂吹奏

黃仁龍 話佢頂左上頭好多野 唔做

689，上面搵人搞到佢永無寧日

其實問心佢單案佢唔係無錯架...佢一定係貪，只係貪得唔夠聰明...

比共產黨搞咗咁耐卒之還佢清白，佢始終都係真正嘅香港仔

條撚樣都叫好
任由樓價升,高鐵,國民教育 求其數3樣已經係垃圾

華人sir黎講算係咁

關撚事咩
俾D支那人買撚哂黎走資先係主因

居屋以前就冇得揀先住既
搵幾皮野係人都住私樓喇

連登仔連貪曾都好吹奏 on99

頂咩吖
中共真係要佢做野，佢有得唔做咩
1200人就中共控制，你呢屆唔做，下屆你咪選唔到囉

講到底，佢咪又係一個傀儡

佢嗰啲都叫貪
講出嚟俾大陸啲官笑

某程度上香港高地價都係死局
照同樣邏輯林鄭推明日大罪係咪就係做實事嘅好官？

第時行君主立憲，曾生做太祖

停八萬五已經係最大既罪啦
仲吹奏

唔多唔少佢有殖民地時期英國人風骨
Btw佢唔係聖人

天琦

係咁多個入面最好
唔係話佢好
689 佔中
腳痛
777 咁撚咁多仆街野
曾呢

呢個真係明屈

貪曾都咁多人撐

貪曾都係貪小便兒多, 呃下飛機坐咁. 政治上佢冇點聽中央講

叫停八萬五

中共清算咁就完，中共渣ga

一把年紀好好休息下啦

佢個鼻又係係特別靈

?????????

下個到689

依樣真

不過佢民生真係做得差

叫停八萬五係罪咁腳痛又點解要落台

佢應該想講停居屋

佢想？
因為八萬五有幾多破產？

推行數碼聲音廣播可能係德政之一，
但上行唔下效又係施政污點之一

150

竟然贏到

想知高官入去坐會唔會有特別待遇，應該間房都靚啲？

走資落嚟係一個主因，但係08全世界量寬後，個貨幣市場扭曲，資產價格已經開始飆升，貪曾幾年嚟都冇著手諗過去解決，加大供應去壓抑，咁唔係唔做唔錯?

佢有無收5000萬?
收左5000萬嗰個反而做左國家領導人?

起錨

香港法治得返終審法院稱得上係公正
咩世界

你班傻閪咪撚吹奏條死仆街啦屌你地老母

屌佢都坐哂12個月刑期啦(8個月)

留意返人執政背景
果時董建華衰搞樓市，佢仲點可以一上位就大搞起樓

每日150先係個問題
咪癲啦清

佢要坐的話...689 應該要坐夠二十年
雖然佢都係仆街...但係咁樣就拉佢坐監...真係講唔得去

仲講八萬五
連登仔係冇記性定果陣太細
八萬五喺老董年代已經好快收咗皮啦

成件可以睇到，啲有權力嘅人係可以點樣「運用」司法制度去害人。

佢政策側重經濟
你話佢d政策差或者唔做野都好
佢已經係最為香港人做野ge一個特首
有97打大鱷 然後又委任黃仁龍頂住赤化加速
老董 689 退任個個做人大政協
佢的確有小貪 但都已經坐左一年監
今日還返一個清白比佢 我諗大家都應該留返幾番薄面比佢

唔好痴埋班中蟈權貴就真，隨時係個氹陰尻你。

會唔會有判詞？想知佢得直既理據係咩

成日話兩個短命種既老母林鄭囂張
上兩任啲嘴臉咁快唔記得啦？
時勢使然，邊撚個做特首都會係咁，香港政府只係共產黨傀儡

唔係掛吹奏貪曾
可唔可以跳出揀食一舊屎定兩舊屎嘅選擇

試排列以下特首:
老懵懂
煲軚曾
689
777

任內佢有份拍版興建高鐵(使用專用路線方案)，港珠澳等十大基建，
埋下咗現時基建品質、時序等亂象

食開屎？
咁都好吹奏

唔係話佢好，不過佢真係比689擺上枱多過土共清算，依家脫罪未嘗唔係壞事

曾蔭權真係一個好官比起689 777

脫左罪

咁果幾個月監同邊個計

有無得賠錢

你唔係指佢呀?

屌咁多特首最唔做野係佢都咁多on9撐

害死下一代仲推
屌你老母

見番以前個特首出嚟講野，都未見倒現任特首

果時得罪頂住中央就要歸邊香港地產商啦。你估佢自己可以任意揸旗咩，同埋地產剛起頭。邊個敢提出起居屋踩冧個市，班業主一定咬死佢。

連登仔已經忘記雙非亂象

有邊個高官可以對住黃毓民怒屌而面不改容

排你老母 咸家產啦全部

起錨都吹奏

唔使急
慢慢
再睇多次我講乜

佢好明顯比中共搞 嗰陣用辭職要挾中共喎
上面不爽佢好正常其實

咖喱味大便
只係易入口D就可以被吹奏

做乜鳩

去到終院先有，下級法院好多都係仆街

689收果5000萬呢

好荒謬！

一個對香港有一定建設性嘅特首就要坐冤獄

一個由頭到尾都破壞緊香港嘅特首就告都唔告(UGL)

推行通識課

啱啱上蘋果睇完地厚天高 覺得天琦唔會再搞社運

曾hea做留返d社會問題比後任特首
咁多特首最憎係佢

坐撚完先脫罪

貪得唔夠多, 如果佢貪幾千萬肯撚定唔使坐, 仲有得升官發財

笑到仆街

咁即係其他好過佢?
唔好撚玩啦

睇呢個post就知連登仔有幾高汁
貪曾都讚好
佢在任時推得少政策咪冇俾人屌得咁勁囉
正宗公務員心態咋

而家地產霸權、推動小政府大市場，搞到政府或大型公司帶頭外判拜佢所賜、仲有冚家剷領展橫行無忌，佢責無旁貸

你講乜呀
我講緊個終審法官

所以你話幾黑暗，一定要整佢

你無嘢啊？食得太耐臭屎 一舊臭少啲就覺得好J?

只係四舊屎冇咁臭果件
用唔到個“好”字嚟形容
高鐵條數都未同佢計

好, 到下一位上庭
689

咁仆街同契弟撚樣人渣比咪最好囉

算係一舊無咁臭既屎

又唔可以咁講
起碼監警會嗰時放咗啲泛民同正常人入去
又批咗d100個牌

高等法院，裁判庭好多都已經歸順咗，得返終審係最大嗰幾粒先叫保得住，當佢地都退埋，遲早都係失守

下級果d好多政府律師出身

Btw 點解天琦Ray Wong 佢地無上訴到終審法院

淨係一樣無起樓令樓價大漲就明點解咁多人鬧佢

你地咁樣講始終要搞清楚，一舊無咁臭既屎都一樣係屎，無人會想食，所以唔會話做得最好果個，應該係無咁仆街果個

同埋你咁諗，其實老董果陣都係遇到金融風暴所以8萬5先仆街，如果唔係，而家結果論咁睇番，呢樣係真係"德政"黎

除左23條之外，佢其他方面只可以話有心做但能力不足，好高鶩遠

反觀689 同 777係完全係仆街黎

D100邊個係老闆?

平心而論姐 佢係做唔到野 但佢下場唔應該係坐監
而其他人個個去做人大政協囉

689

面皮厚撚到仆街
唔怕人屌

咁嗰幾個月冤獄點賠？

佢只係做得差
唔係做得衰

兩回事黎

睇嘢唔好咁表面

擺明係做鳩佢，坐完理得你上訴，點解仲有人信法庭唔係歸咗邊

咁你做乜唔講當時ICAC無權查在任特首？

係錯既時間做錯既野
即係錯囉
點可以話冇金融風暴既話8萬5就德政

唉 。。。
實係俾人屈啦

佢係仆街
咁689、777係咩
Less evil呀

150先係主因
原本香港 窮既有公屋居屋 搵到錢既上私樓
而家俾班蝗搶晒公屋 私樓又有大陸走資炒貴
所以今時今日抽到居屋好似中左六合彩咁
抽唔到既就呼吸PLAN供到退休
抽到居屋就覺得人生已贏啊!! 中六合彩仲要諗下夠唔夠錢買樓 幾可悲既社會啊你話

鄭若驊呢啲又無事

連登仔又開始吹奏
留名睇下任特首上台，連登仔吹奏番林鄭

出返黎下一步會唔會係推唐英年坐特首位兩個一齊覆桌

我意思係佢咁樣已經係4個入面最好，我唔係話佢做得好，始終高鐵同割民教育佢都有份，但起碼冇明顯賣港媚共，香港03同08之後，搞翻起經濟都應記一功雖然引入咗自由行

送中前走得切

幾時有話過其他係好，只係唔應該亦唔需要吹捧佢，棒佢上神檯，佢只係相對無咁仆街嘅仆街，但仆街本身係唔值得吹奏囉

大陸陽光司法就係這樣運作

法院判決唔一定反映真相架

一直都講緊送中係柒婆自己整出黎俾中央點頭
唔係想幫Donald曾講野
但歷史證明左曾同柒婆各自造成嘅官民撕裂程度係差好遠

貪曾係批DBC個牌，D100係煲呔針同黃楚標反面之後開，網台係唔洗攞牌

同一道理，唔做野咪唔會錯lo, 點可以話無做野就叫為香港人好

老董食屎啦，而家仲退而不休，搞埋d咩垃圾賤種團結香港力量，想係度做王，連登竟然有白痴仔捧呢條賤人，係咪公關公司

那時候條友不知幾高傲、經常黑面，根本也不是好人

貪曾係貪小便兒, 被人告咁大罪其實係幾唔公平
脫左罪都白坐, 係咪可以追政府賠償?

越來越多保守派法官上CFA啦
Ribeiro PJ 都成70歲，應該就退休？

都唔出奇
好地地照足order做
點會比律政司告到要坐監先得架以今時今日既香港黎講
相反你見其他卸完任中共仲有一官半職比佢做就知

幾時有人吹捧佢?
上面亦都好明顯係話佢係咁多個特首最好
而唔係話佢做得好好,不如你讀下中文
最憎係佢
即係佢做得最差
777 689都好過佢

支持佢向港共政府索償

香港人真係好慘 貪曾都變清官

究竟屎同屎係咪真係仲要比較？
正如5個考試唔合格既同學，佢地仲會唔會比較邊個高分d

咁比你做CE係唔係全部都唔推啊?

如果而家重係689坐正你睇下仲有冇可能放過佢一馬

唉，香港前逃暗淡

大家唔好忘記，佢自從起錨開始個人都變得越來越689

好唔好就相對架姐
好多97走左既都係donald tsang果陣返黎

donald

push

林鄭推明日大漁係on9
高地價係現任政府驚鳩班地產商，咩工私合作令班土地既地產商肥曬，本身有土地收回條例又唔用，棕地、近岸填海唔攪、硬係要推成本最貴、靈活性最少、風險最大既人工島

而家講緊全部都係屎喎，邊個有捧佢呀？理解力有問題？？？

投資移民, 停勾地, 停居屋, 取消租管

樓價升並不是完全關無起樓事，係同政府對炒樓既政策有關

係囉,所以777咪而家做野賣港囉

曾曾 做錯停建居屋
其他無野錯

差同衰有咩分別？咪又係令市民唔開心

冤獄有冇得賠???

呢條友任內停建居屋, 一手養大地產霸權, 慳電膽利益輸送, 只不過係無咁仆街既仆街, 但仍然係一個仆街

比中共搞=清官 On99 logic
收人禮, 比人送免費裝修叫做清官

曾生最大政績係咪推行通識教育

年青人，你真是太年青了。

咁BAND 3 學生係咪唔可以有人考第一?

前面一點無人證實到啦，我唔駁，當係
但我認為官民撕裂係醞釀出黎，經過種種事，包括最大係雨革、魚蛋、DQ等等
去到今時今日，只要無民主普選，曾生今日做CE都唔會解決到

500蚊日 好似係

佢係搞到大家買唔到樓既主要人物

點解會吹奏佢

唔通收5000萬唔申報, 唔報稅叫做清官?

佢宜家係咩罪都冇?

四個
唯一一個唔搞法制既人
釋法都要跟番正常程序要高院提出

老實講個人認爲一直以來我哋講緊嘅藍底實際上係藍底(真．建制)同紅底(共匪)兩種
大部分建制議員選委同特首都係紅底
曾同埋部分偏中間派嘅建制係藍底

大灣區發展藍圖嚟
以香港為本位就唔會咁搞

而家結果論咁睇番，呢樣係真係"德政"黎

除左23條之外，佢其他方面只可以話有心做但能力不足，好高鶩遠

你老味自己係度幫佢清緊白都好意思話冇
做公關做到咁垃圾同維尼熊返小學讀返單cert先啦

呢下脫罪
ICAC就麻煩

脫罪logic係佢唔係故意不申報利益
公職人員行為失當罪就缺少左其中一個元素

公職人員行為失當罪元素包括:
一、身為公職人員
二、在執行公職的過程中或在與其公職有關情況下
三、蓄意作出失當行為，或不作出恰當行為，如蓄意疏忽職守或不履行職務
四、沒有合理解釋或理由
五、其行為偏離公職職責範圍或宗旨屬於嚴重而非微不足道

咁以後有公職人員被告就必用呢條「非故意」來打
控方取證就一定要實牙實齒證明佢係蓄意

GOLF 場都唔回收
為左一班有錢佬
所以話市民冇投票權連屎都冇得食

推行母語教學，使下一代英文水平下降
推行強積金，錢益曬基金佬
拆市政局，廢區議會權力，削弱地方政治，民主大倒退
廢除集體談判權，剝削工人權益

百份報崩潰未？

呢單野都燒左佢唔知幾多身家

你係咪on9
講緊唔合格果d
唔係講緊合格果啲
band3 無人合格架？

2012 年嗰時其實仲買得起，係不合理咁貴啫。
2019 年直頭無可能買得起

咁你講吓邊個特首係比較好？

唔係吹奏佢做得好
但係平心而論
以佢以前做財政司對香港嘅貢獻
淪落到咁嘅下場
689壞事做盡 就官至人大政協副主席
公平咩？

請得好，唔係呢個仆街香港樓價會咁高，7年唔起居屋，又勾地，擺明官商勾結，班法官真係傻撚咗

有好多人會覺得唔啱聽
特別係民主黨走入中聯辦密室談判
共產黨又唔肯放權
但係當年曾生加到多五個超級區議會嘅位
其實都叫增大咗民主成份
現實政治嚟講佢算係為政制發展做咗啲嘢
叫做循序漸進咗
當然之後共產黨唔認數係後話

要睇下判決書到底點講佢無罪先

超區呢？？

師兄咁好火

哈哈
你望一望北邊
睇下邊個做緊莊
就知道有無公平
家陣係玩百家樂無論開幾多點都係個莊win

而家仲叫貪曾係咪out

150咪又係佢有份推

雙非溝淡香港人, 本地人口老化唔正視
只係呢樣佢已經影響香港好大

我引住"德政", 係咪唔明咩意思？

話佢能力不足都叫捧？你弱智架？無野呀你

689一上台，社會多左一堆HKG / 港人講地/ 保衛香港力量 / 愛港力呢堆人渣垃圾維穩組織，用住支共常用果招製造偽命題，令敵我矛盾，養大左一班痴線廢中廢老，今次班深紅共匪就係覺得佢地壓得過反對果邊，所以引渡條例一開波就咁硬，但佢地估唔到香港人係仲識反抗

供應斷層，呢樣係佢大錯

共產黨用人 點會唔留把柄係手 佢要你擔當重要職位前嫖飲盪貪 一定要你中一範 。
到有咩唔聽話 ，就攞佢出來，spin 落你到
揾啲五毛貪曾貪曾咁叫你

送中 其實我懷疑建制都驚

終於
正值國家機器唔得閒&冇錢

起碼夠guts先，689 同 777 就主動賣港都驚趕唔切

所以咪話全部都係屎，根本無邊個應該被捧

你講嘅嘢同呢單案有咩關係？

樓價升咁多因素
賴晒落去度唔太岩

QE
150
走資

憎還憎睇野唔好太單一

票係地產商到
一日冇普選呢個都係必然結果
如果冇高地價就必然要加稅
到時又話影響營商環境

一定唔會有開槍先，你睇佢當年佢係真心幫香港人去攪普選時間表。
二黎佢都唔會攪dq, 當議會仲有效既時候，根本唔會迫到香港人出黎

除咗特首自已之外，都要睇佢用咩人，John Tsang，黃仁龍、孫公，都係正常人，有個人意志

689，777之下班官，有邊個唔係仆街？

成日話人貪曾
白粉報洗腦成功

就係因為佢無起樓所以後邊咪無樓囉
你以為一兩年可以起到樓？
仲有，勾地政策係令樓價狂升既重點之一

當初通識入面「現代中國」教咗好多共產黨惡行，唔知而家啲教材變成點

法官呀

偽議題定定偽命題？

佢係香港現時為止最好嘅特首
邊度有話佢合唔合格
只係咁多個入面佢係排第一
你中文係咪拎U

不如講下有邊個在位有理過

689同777都係佢揀嘅人

佢只係唔係大奸大惡
但都係貪小便宜
今時今日樓價高企, 佢居功至偉

去你老母

黃楚標係咪中共白手套，請貪曾入局？

好快林奠都被吹奏

佢係唯一一個連任完再做到尾

但團隊就第一屆最強

起錨同慳電膽咁撚多柒嘢都無人記得
真係一嚿無咁臭嘅屎就會有人吹奏
會唔會十幾年後就開始吹奏689

689就風流
拎咁多都無事

起錨就過左兩屆
大家點評價曾特個政改？

我相信就算塡完都唔會有幾多公居屋
主要功用都係比大陸cap水同淋病向新界佬報復
結果應該同之前689港人港地比個大陸發展商刮到啪啪聲一樣
係要賣比香港人呀但無話要平賣啵
同埋你高地價不停loop點會有得平

樓價高，都未係最衰
你老豆老母買左樓既，都有機會受惠

但你睇下林鄭
送中、明日大愚燒錢、non-stopping 150單程
衰撚到仆街

咁多人話有人吹奏係咪腦裝屎
成個POST都冇人吹奏

集體失憶?

當年未又係由早閙曾任權閙到黑…

689 最醒

葉劉寫既一篇文踩貪曾，同上面巴打既論調一樣

曾蔭權無法逾越的那一關

專欄：灼見評論
作者：葉劉淑儀
日期：2018-07-24

要公道D
曾蔭權，被批評得最多既係官商勾結同唔起樓。
事實上，佢係唯一一個冇對付香港人既特首。
佢落台後，有好多政治圈中人講返曾蔭權既管治手法，例如黃仁龍話佢尊重法治，所有佢既意見都有take，頂左好多上面壓力。又例如Dream Bear話佢鬧左曾蔭權好多年，但曾蔭權依然好大方接受亦冇反面。仲有佢依然同好多泛民中人都有朋友做。
政改方案，起碼肯企出黎同余若薇搞電視辨論。
當年反高鐵，最近有當年示威者話，警察抬走佢地之後仲好好客氣問返示威者自己行唔行到。
你可以話係溫水煮蛙，但的確佢任內冇提過要搞23條，亦唔見得佢視香港人為敵人。
如果佢要坐監，其他三個，落地獄十次都唔夠。

你而家返轉頭睇 梗係啦
唔好唔記得果陣08年金融風暴呀
果陣推多d樓出嚟d人跳樓都唔掂

你可以話佢做野無遠見
埋下樓價狂升伏線

超級區議會個政改真係唔好再攞出黎講
個政改直接間接導致而家香港地區直選同功能組別議席數量、比例不變
我想同各增加5席有幾民主呢
參選門檻又高，又要係區議員，又要有15個區議員提名
有少少常識都知只有大黨先有資格
區議會又係保皇黨玩晒

佢脫罪絕對唔係好事
先唔講佢係邊個落order告
坐富豪遊艇,賤格租豪宅呢d
一句唔知就告唔入公職人員行為失當或貪污
開左先例以後要告其他不法官員就難

再次引證連登逢紅必反人踩連登盲撐

屌那星 呢輪做咩撚嘢
香港人一路打勝仗

好滾動

而家就係話全部都唔合格，你咁都理解唔到？

依個有權可以reject 到嫁 點解過到又要講呀？
之後係咪再講埋替補機制？

但我冇興趣逐個講 分析

只係覺得唔主動搞釋法已經好過其他三件

利申 : 冇話佢做得好好 邏輯再搞清

大家都只討論佢任內施政利弊
但其實就算佢當年有好多德政
都唔可以合法化佢貪便宜唔做公職申報呢樣行為

有無人關心下
呢下判脫罪
即係以後咩官收利益唔申報
都可以話唔係蓄意
就無事

其實樓價高原因係QE，道道都大手印銀紙造成，
又唔可以怪晒曾生
當年居屋求人抽都無人買，唔起住好正常

曾爵士

你比人溫水煮蛙，煮到80度既時候就喺到諗60度真係好
但其實60度既時候都想攞你命，只係冇咁強硬
唔好再盲目吹捧啦

竟然有人吹捧，遲下應該有人吹捧777

一定會
以前泛民就話唔同佢玩
依家ray wong都上神枱
民望更高嘅天琦一定更加受寵
加上有機會減刑
佢返得嚟坐就係想改變社會

其實唔少刑事法例都含有蓄意呢個point
有方法去介定?

小便宜個個都有，呢個係明屈佢

Push

我覺得睇個金額
果陣好似貪幾十萬
都要坐監 cls

其實係打邊點打甩?

比例不變係共產黨講到明唔可以變嘛
基本法寫明要先普選行政長官，然後先可以普選立法會
一改個比例佢哋認為就係普選
我只係講緊現實政治啫

On99 當年發生咩事唔記得晒
03 SARS 香港出現通縮
經濟重創大量負資產
係要靠大陸復甦經濟
停居屋去解決負資產
正常人都會咁做

關鍵係當經濟復甦後
應該馬上覆建居屋
但係冇咁做

見到而家佢咁樣都覺得慘
好彩都佢一個公道

佢頂撚咗好多

我當年人在灣仔都收到風

利申堅料

唔好用個“好”字嚟形容佢ok?
佢唔配
佢只係四舊屎冇咁臭果件

麥理浩果d就叫好

幾時到689個仆街坐

08年果陣根本好短時間之後就已經經濟復蘇
仲有，連居屋都唔起係根本有問題，因為呢樣野係政府可以收起唔賣住或者轉為公屋

根本個經濟無比98-03年果陣咁差
呢樣係完全做錯決定，而非因為大圍環境影響

反觀8萬5先係大圍環境影響較重
但我唔係吹捧緊8萬5, 純粹係一個比較

咁係唔係可以叫政府賠錢俾佢？

不如搵人查下
煲呔同許仕仁一定做左d野/唔執行支那任務
先會比人推入冊
可能好大單野

正常貪污會比人拉
你地信唔信呀？我就唔信

都係果句
你兩老有買樓，咪受惠，多謝都講唔切

但林鄭送中惡法、明日大愚燒香港人錢
根本係搞鳩所有港人
賤到
我都未講果150單程證

四任 最差一定係689
最冇咁差一定係貪曾
起碼佢任內比人反嘅聲音係最細
同埋真係頂咗好多嘢
老董同777 揀唔落 不過都肯定好過689

打咩勝仗

我無counter 緊究竟好唔好

純粹話你聽佢係有搞過法制，就係超區呢單野，唔係無搞過

例如係呢單案中
要證明蓄意要搵到：
貪曾有無簽過一d文件係寫明黃楚標身份 就係香港數碼廣播有限公司股東
而又有文件/租約顯示業主係黃楚標有關/有份

9up

佢落咗台7年啦，大佬。
唔係話佢無責任，相反我都覺得佢好廢，但689 同777 嘅對高樓價嘅責任一定大啲

終於！

溫水煮蛙 定 滾水煲蛙嘅問題嚟姐

但係佢事實真係被屈 ， 仲要係唔撚屌689

on9 仔

真

2010年開始樓價已經過高啦
只不過係而家更高，唔代表果陣唔高咁又點會唔關佢事呀

我地窮撚緊係推塌樓價啦
但政治現實係大商家+中產一定訓身阻止
商家建制都會反對甚至唔會支持其他政令
換邊條碌柒上去都一樣

得得得 佢玩超區有份搞撚死香港

依家我只係覺得唔主動搞釋法已經好過其他三件

冇覺得佢好好 但其餘嗰d係搞到香港黎希望都冇

你平時鍾意比較 唔同人d 屎邊舊無咁臭？

曾生當年有搞置安心幫人上車, 只係689推倒轉晒做居屋

佢貪就一定有.... 我諗都係念在佢係前行政長官, 最尾澈消晒所有罪掛....
佢任期內又唔多點做野, 所以先比其他行政長官感覺好D

曾特首

乜撚野搞死香港
都話唔係講緊好定唔好咯
純粹講佢做過d 乜
係咪真係咁難理解

古到今來，邊個官唔貪，曾生偏偏係被祭旗個個，攪到而家個個官都奶袋底共，明節保身

689海外收幾千萬幾時告佢?

佢有份推高樓價, 令到社會D人唔敢生BB, 再推雙非

佢做財政司政務司嗰陣通街負資產
你好難怪佢做呢啲救市既...

打程序

ICAC 公佈左
查左4年唔夠證據起訴

理由係上任前巳簽約收的錢
係上任後先收
就算唔申報都無問題

你見送中條例
西環用盡九牛二虎之力
仲要出動埋政治局常委出聲
先拉得齊人
就知班土共幾驚

五毛：狗宮又放生!!樓價居高不下後生無地方扑嘢多得貪曾,取消中史搞通識洗腦民主萬能又係貪曾,狗宮收咗地產霸權同美國咩好處要破壞香港?
原來通識係佢搞

坐冤獄有無得索償

政策係隨時間而變，無配合環境去改變政策咪有問題囉，救完市後無改變政策係好大問題

[深度分析]從警察誓詞看現今警隊

相對來説，曾起碼沒有明刀明槍對付香港人

可唔可以唔好用剛性需求呢啲term ,好撚大陸

老實
班鬼佬官/馬道立果D退休/或者走晒
香港司法制度仲喺唔喺度

On9

佢連23條都唔撚搞
點會搞送中

唔需要太過擔心 係大部分嘅情況下 D官收利益唔申報都係會知自己有責任要申報 但今次曾生知唔知自己係要申報係有疑點

同埋今次判佢唔使re-trial係因為佢已經坐完 如果仲有好長刑期未坐完 CFA應該會order re-trial的

Conclusion:
The trial judge’s directions on wilfulness and seriousness were inadequate.

即係證明唔到 公職人員行為失當罪元素
（三）蓄意
（五）失當行為的嚴重性

所以判脫罪

咁都唔係蓄意
咁都唔算嚴重
Cls

關係咪前特首咩事呀
重點唔係有無做係夠唔夠證據入佢
告佢個d好多都係689年代夾硬砌佢
所以搞咁耐得條行為失當萬能key入到佢
同埋其實睇番當時佢份租約個時個價都係略高市價小小
佢係著數左個裝修
但裝修我既理解係屬於業主資產

包括終審法院首席法官馬道立在內的五名法官一致裁定，原審法官就「明知故犯」及「嚴重性」元素指引不足，其中「明知故犯」，案中當決策者的曾蔭權作出相關決策時，已經考慮過是否須要披露自己在當中的利益，但決定毋須這樣做，此決定或許可被稱為是「有意的」，但因為他並沒有忽視披露的責任，而只是不知道或不認為在有關情況下有責任披露，他不披露的決定雖然是錯誤，但不能視為「明知故犯」。

推通識呢個真係有用
未有通識之前我自己根本唔會留意時事政治
都好彩有班好既老師 無紅底洗腦

只是不知道或不認為在有關情況下有責任披露

鳩坐達之後又出一個鳩坐權

搞清楚 曾生嘅行為係咪蓄意 係咪嚴重 法庭冇下定論 終審法院只係指出原訟庭引導陪審團個陣 就住蓄意同嚴重性有疏忽

咁高官收利益咪以後隔兩層公司
跟住死口話佢唔知間公司個個人有份架wor
咁唔申報都可以辯駁
終院係教公職人員以後要點做

姐係話法官覺得佢 唔知道原來租屋係屬於要披露既事項

四個爛橙，有一個無咁爛，連登仔就當佢神咁拜

講到尾，曾氏夫婦最黎真係會入住黃楚標個單位！

只係貪污條例無包括特首！

佢係世界仔, 俾舊咁嘅屎佢佢一定諗辦法耍走佢或者拖到俾下屆特首食

唔會啦 冇啦啦收利益已經可以用第二條charge 今次唔同嘅係因為曾生一心想租個單位 所以先要用公職人員行為失當

有人話689係清官？
一個偷金一個偷糖
偷糖果個就唔當賊？
Goodest logic

判詞指出，上訴重點在於原審法官有否正確引導陪審團如何處理「明知故犯」的行為失當，以及「嚴重性」兩個元素，認為原審法官給予的有關指引不足。

「明知故犯」方面，判詞提到，當決策者已考慮過是否要披露自己當中的利益，但最終決定不需要，他並無忽視披露責任，只是不知道或不認為他當時有責任披露，所以不能稱他是明知故犯。即使他決定錯誤，但不等同「明知故犯」地不披露，亦不等於隱瞞，而原審法官無解釋這個富爭議性的元素。

「嚴重性」方面，判詞指出，案件未能確立曾蔭權貪污，在評估曾蔭權偏離職責的性質、程度、可能導致的後果嚴重程度時，要考慮他不申報的動機、有甚麼必須披露，以及不披露的後果，但原審法官並無妥為分析。

我唔想同你狗up辯論

望下連登仔大讚既薯片
推23條
曾就講到要落地獄

佢應該唔會推送中喇
之前23條佢都耍到俾689接波

佢呢d 老公務員, 剩係識卸膊

你會唔會貪支可樂...

貪曾個老友煲呔針累到佢身敗名裂，有冇出番少少錢比老友打官司

一日香港仲係中國領土的話, 做得CE都必然係扯線公仔
事實上身在其位時有好多野你都冇得揀既

情況就好似你揀左份工, 又或者有人用傷害你家人既方式迫你返依份工
有D人會食哂屎咁賴份工既老細鞋底
有D人會收到Order但只係少d少d咁做, hea做
人人既取態都唔同

對於阿爺既角度, 你幫到佢手搞野既, 咪上哂神台囉, 老董, 689都係, 777都想架
Donald只係當依份真係一般既工作, 的確佢有好多野都可以做得更加好, 不過又咁講, 老細要求你去捽死D細既, 你最多都係捽細力D, 捽慢D. 你認為可以完全唔捽攬D細既咩？佢唔係未試過攬架, 馬尼拉單野佢都有出手, 但係出完手你覺得佢老細點睇.如果佢真係擺到出面唔聽既, 第一佢好快俾老細炒, 再上台既見到咁既情況, D細既仲慘.

唔在高位既只係會日日話佢, 就拎返之前6.12開槍成日講個句
不執行上級命令是有罪的，但打不準是無罪的。作為一個心智健全的人，此時此刻，你有『把槍口抬高一厘米』的權利，這是你應主動承擔的良心義務。
對於佢而言, 佢已經做左將支槍抬高既動作, 唔係好既領袖, 但我覺得已經過得去, 最少, 佢真係冇其他個3舊屎咁, 搞到有大型遊行同示威先

所以咪話好在 泛民無押錯注
佢贏左要找數果陣
你班泛民企係邊

十月上訴

租層樓爛溶溶， 叫業主裝下修叫做貪?

我相信我地今次612行動可以激勵到佢 比佢知就算冇大頭香港人依然咁肯上 仲要越黎越團結

我好掛住佢。

擺明比梁振英同共產黨清算啦

港英時期 財政司 庫務司
金融風暴做到野
唔係人大常委
又係英國爵士

仲叫佢貪曾

曾蔭權係4個特首之中唯一一個粵人

董建華 - 浙江寧波
曾蔭權 - 廣東南海九江
梁振英 - 山東威海
林鄭月娥 - 浙江舟山

佢只係貪小便宜

董梁撈嘅油水多佢10000倍

推高樓價 咁多個人都有份架啦
再唔係就腳痛推到全港負資產

貪曾這term係方向報起
當日做a1係用嚟dilute 689僭建

講真做得呢個位會唔會貪坐郵輪

睇下人地梁振英
UGL 單野懷疑收幾多千萬啦

Donald Tsang最大問題係停建居，引致居屋出現斷層，2010打後，樓價喪升
冇阻止雙非，不過就因為咁引發咗本地意識

「什麼剛性需求」
屌你你都係支那入侵者?

On9

如果老董無搞你覺得佢會唔會搞
不如話689都無搞啦
根本上個氣氛令到無人搞到
你就以為淨係曾生唔會搞

咪就係
係啲垃圾支那走資先係原因

老董東方海外單嘢都好和味

公平少少，果時負資產，邊有人買樓，唔停建救唔返個樓市去返家鄉，不過找地太遲都係有小罪。

過多幾年吹奏689 777

佢根本就冇貪污
判詞寫到明佢租樓都係跟返時價
咪鬼再用東方日報叫佢嘅稱號啦

從來只係攞到優勢 仲未贏架！

咪係
如果果時停八萬五係罪大惡極嘅
就谷到100幾10萬人上街啦

4屆特首任期中

佢最少人行出嚟示威

十大基建又係曾生提出
尤其是西九高西九文化啟德郵輪碼頭 三個其建浪費市民錢

我記得以前上堂個時
本書就講中國政治結構、三農問題之類
老師就教各種害死人嘅政治運動、六四、法輪功之類

阿扁權是無辜的

到前年都仲幫人補通識
三農問題仲係重點範圍

正如夫子話齋, 如果隻杯係直既, 倒入去既水都係直, 已經歪左既水杯倒乜撚水都係歪

睇下鄭若華個閪樣? 歪勼哂

喺香港都坐冤獄
真心慘

黃仁龍係現存唯一清官
佢有開口講過

CFA網會有

更重要係能力高
肯聽人講
啲人話林鄭都算清廉
但做官唔係清廉就得

689加埋林鄭有7年，尼7年加大供應樓價有無跌? 點解中原指數由12年到宜家升左1倍?

仲有馬尼拉人質事件

佢唔係好但已經係最好

我會咁諗
曾蔭權做得一般
而另外三位係內心邪惡
與香港市民為敵

幫手推下post pls

大煉鋼真係笑撚左

唔好咁快打飛機住，咩實際嘅嘢都未贏到

一個用槍指嚇你，一個就直接用槍打你。

呢二條冚家剷收皮啦

佢話俾我抖下得唔得
推佢出黎之後又坐過

佢出番來先再諗啦
就算佢真係引退都唔怪得佢
梁天琦無欠到香港

但佢真係堅持落去 會有好多人追隨

親商出晒面都話好，連登仔係咪弱智

唔。我明

講真 我覺置安心其實唔算好差
始終有班一需要租樓住 但月儲少 唔夠比首期既人
有置安心其實可以循序漸進咁上到車

貪曾只係係前因

而家主要係大多蝗蟲頂住個市

佢唔係最差
係無咁差

你會唔會話考第尾同尾二三四， 考尾四果個叫最好？係 唔係最差

我好驚～～啊

超錯

一個事件總有多個成因

但政策錯誤絕對係主因之一

果時支共如果推薯片上台既話, 佢任內要推D咩都可以話有「民意」佢, 泛民仲弱勢過反送中之前

泛民企錯邊都唔係第一日，689果時已經有堆泛民選委投比佢先有689票

過往特首做得最好係咪已經係董生

佢慘在冇得做自己

我相信佢愛香港

上年仲讀書,有個做警察既退休阿SIR話
曾生純粹係得罪中共,頂左好多野,所以先唔可以善終
同埋佢話唐英年又係唔夠奶共,所以中央唔支持佢
不過佢見過唐生真人,話好CHARM,連男人都會愛上佢

團隊最好....?

咁先驚，靠人格魅力上位但無民意既

睇個post就知連登仔睇野非黑即白 過度吹棒
好容易比人帶風向

香港人轉風幾快

得4個係到 用乜野尾二三四？
唔係吹奏佢做得好
客觀咁評論佢係四位入面排第幾都唔得？

講緊個法官啊

5毛好撚驚曾蔭權同反修例聯成一線

係得4個
但全部都唔合格，無衝突

8萬係撚佢停
佢上任你出左世未阿戇鳩仔
WIKI下先鳩UP啦傻西